「輸出革命」一齊去ig洗板洗到周杰倫首 聽媽媽的話 變禁歌

一齊洗：
我地要 聽香港的話！

（記得copy埋條link呀）

Push

Pushed

Pudh

推

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

聽慈母的話

Oush